理工：用盡一切方法幫我傳開去, 醫生會stay係AG206

唔該幫手令所有人都見到

推

用盡一切方法幫我傳開去, 醫生會stay：
AG206
Y cafe
VA G/F
VA 7-11
BC203

推啊啊啊

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

Push

push

推
有需要快啲去

有冇姚綺琪醫生

推唔撚郁, 手足幫幫手

幫推

Pish

AG206

poly仔推

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

Tui

pish

poly 攻防戰 緊急呼籲

pusj

pudh

推 同學絕對有需要

推爆你

Push

深度分析，大家可以都睇下

up

點解我都睇唔明

推！

巴打係埋土人？
我都係外面post見到copy咋

上左map

推啦

埋土人先識房名

需要睇醫生? BC 同 AG，半圓，Y 都幫到你

nope，台灣人
唔明大家copy呢D嘅意義？
利申：my cantonese is not very well

推呀!

呢啲係理工大學入面啲房嘅number嚟嘅，理工入面嘅手足見到就知去邊間房睇醫生

但係依五個應該個個都去過，
AG206 去交form同每年搞八仔
BC203 唔記得做乜
Y Cafe 即係IC 後啲
半圓地下即係舊can
半圓7仔直頭觀光點

頭兩個英文字母指兩幢core中間嘅房 2字頭即係平台podium 唔使上樓
va係舊can

I see

默默送上地圖一張

Thank you doctors!!!

推！！

推呀手足全部要平安！！！！

p

Push!!!!!

推 多謝醫生

推推推

推動

推
推
推

Poly靜到有啲不安...

推啊